港鐵淨著bra同條底係咩玩法？

朋友Facebook 見到，轉載

人哋着咩衫關你撚事

個樣

重點應該係唔靚都咁著

因為靚既唔需要咁做

出埋正面 你鳩都縮啊

香港需要更多依d風氣

不了
唉！你送到上門我就比下面屌左佢

以為呢個

肥仔嚟

高妹正wo